其實真係唔明 到底點解有啲人會提議成立臨時政府

監控燈柱起好曬、信用制度將會喺香港落實埋
「不是民選的政府 是不會回應訴求的 香港需要的是革命」
其實將所有社會問題政府問題問題挖到最深處，相信香港人最終最希望爭取得到嘅係脫離到中共管治，係咪？
再諗落去，既然呢一個係最終目標，香港係咪正正需要一場成功嘅革命去為自己爭取自己嘅政府？
若然唔成立香港市民民選出嚟、認可嘅政府，又點樣先能夠達到最終目標？

和理非遊行？示威集會？試過了
勇武衝擊？又試過了
文宣囉，用文字感化世人！
嗯，呢樣各位手足亦每一日不停做緊
又連儂牆又長輩圖又改poster，乜都齊曬
但無一項訴求得到回應
送中條例得到嘅就係一句壽終正寢
面對現今政府入面呢班人面獸心嘅畜生，你真係覺得我地嘅訴求會喺所謂「長期抗爭」之下得到恰切回應？

好了，當佢地真係答應曬所有訴求了，你真係心安理得覺得：wow好耶我地成功喇！然後繼續返工返學OT去旅行當呢兩個月咩事都冇發現過繼續喺呢個港共政府底下正常生活落去？
問心嗰句：你真係會滿足？
其實點會有人鐘意俾支共管住曬㗎
所以希望睇post嘅你可以撫心自問：自己係咪真係覺得回應到五大訴求就足夠收貨從此做隻鴕鳥不問世事平安生活、係咪真係甘心被港共政府繼續支配香港，係咪由得佢地從其餘各方面監控你嘅生活、管制你嘅自由？
仲要記住，如果你打算生小朋友嘅話，你要為你嘅小朋友着想，你甘心俾佢佢個咁嘅環境之下成長？

其實老實講句，我都好想知道香港到底有咩資本去講獨立
諗落好似真係好高難度，因為成件事進行落去嘅時候，我哋對抗緊嘅係中國共產黨
軍火呢？死士呢？組織呢？完備嘅方案呢？
甚至連一個企出嚟大家心悅誠服且賢明嘅領導人物都未有，講「革命」？
仲有人會話：嗱依家咩嘢都未預備好，香港乜都未有嘛，所以呢，目前未係合適嘅時機

但我想話俾大家知道：
時機只會越來越差
如果而家唔係合適嘅時機，咁永遠以後都唔會有
所謂病向淺中醫，即係有病就越早醫越好，唔係嘅話病情只會不斷惡化
今天，港共政府嘅腐敗無能就係呢個病，我地香港人就係醫生，而現時我地已採取過任何可行嘅醫療方法，剩返臨時立法會、政府呢個方案未曾採用過
而要採取呢個方案，正如你心裡面所擔憂嘅一樣，佢未夠成熟、未預備好
所以，所以我地更應該要把握時間去完成預備功夫
愈早預備好，愈早可以為香港嘅未來走前一大步

呢個post開嚟其實既係抒發我個人嘅睇法，亦想大家嚟討論一下，我都好好奇持支持與反對意見雙方其實諗緊嘅、顧慮緊嘅係啲乜嘢！
請大家唔好吝嗇自己嘅意見，留言討論一下，因為相信大家嘅原意都係希望香港好，大家同樣希望自己嘅家園係理想嘅模樣

除咗升級裝備 仲有咩可以做？
入黎睇清香港局勢

點評時下局勢

臨時政府
內閣名單都冇
長期運作能力又冇
政咩府?

要做政府即係要長期執政啦
宣佈完之後
咩人會去邊做D咩事情?

其實係咪因爲冇一個大家服嘅領導人物接管香港政府所以先會令整件事諗落唔可行？

等WW3應該有機會既 前題係香港會俾人炸到進入無政府狀態
其實連議席都爭唔羸 點解可以咁大口氣想一步到終點?

推

香港人對呢方面完全唔熟悉，14年種既種子岩岩先發芽未開花，同埋普遍香港人接受能力岩岩先升至對冒警暴徒反擊
而且個個又怕後果
又要怕無人撐
但係講真，好多野今次唔做唔試，可能下次真係無機會
中共一定格硬會打壓我地下次出聲既機會
如果下次仲有機會，今次就算做得唔好下次都叫有都有前車之鑑 eg雨革
但最好今次一次搞掂啦，畢竟對方國際上係處於劣勢
做事謹記五個要求！
敵進我退，敵駐我擾，敵疲我打，敵退我追！

政府呢樣野
係要大多數人授權俾佢管
佢先有權

大家唔聽佢
係冇意思

你睇到個關鍵未
係人民授權

你班支持者點拎人民授權

古今中外嘅軍事政變
成立政府之後，可能有6-7成支持者+見風駛𢃇派授權
剩返3成用武力迫佢地服從

如果冇人授權同我搵幾個街坊自組內閣叫自己做政府冇分別
反正都係冇人理

依家講緊既係管治800萬人既能力 唔係普通行動升級 會唔會諗到成件事太簡單？

根本成立唔到
最多只係講到一句statement
呢班人就係政府
呢個人就係臨時大總統
新政府已成立
但冇任何政府之實
完

啲嘢不嬲都係一步一步咁嚟㗎喇，問題係時間容唔容許我哋咁做咋嘛

好同意你話 今次唔試以後就冇機會
老實講其實要成功爭取到訴求除咗爭取到雙普選同埋發動革命成立自己政府之外我真係唔認為有其他方法可行

認同愈早準備愈好，但唔會係721就會準備到
好好奇一點，大家係覺得5大訴求回應左後,要順埋立即爭取埋真普選/獨立（即係解決根本既問題)??

邊個準備？有大台？

即係講完唔會做
政府唔會運作
唔會執政
名義上成立過，實質上冇成立過

有甚麼意義???

即係講下
但係唔會做

好多人講到自己會認真搞
原來其實成立臨時政府係口號黎
唔會真係做

你覺得香港依家有咁既政治人才肯搞咩?

講完唔會做，唔跟規矩做
呢家依個政府咪咁囉
支配呢個政府既更加如此
咁佢地存在又有意義咩
宣佈完個statement要即刻落實咩
一步步黎啦，臨時既咩人唔緊要，有相關豐富行政經驗同學歷，又願意幫手企出黎既就好，最緊要先獲自己友認同，國際認同。
公司話要整個新project都唔係乜都做完先拎出黎啦
慢慢黎，一齊支持，有疑問就一定嫁啦，有問題咪解決囉，邊有事可以準備到十全十美，你自己諗下呢個地球有幾多個人有成立臨時政府經驗呀。
一步步加油，團結先渡過難關

送子彈比對家
對家最想你甘做

冇人肯搞
就會冇基礎做
咁唔做其他方向
死都要做臨時政府為咩?